香港真係一個犯罪天堂

唔怪得有人會話香港係犯罪天堂

睇標題差啲以為你係新注冊嘅藍絲

之前問個警察朋友點解啲休班警咁中意犯法，佢答我：咁緊係休班先犯法架啦，唔通當緊更果陣犯法咩？

中間有單廚房佬冒驚

頭先收係地鐵嬲到喊左十幾個站

見HA同警方開左個記者會

我就係到諗 香港係咪已經冇得救

個個月都有休班警犯案

警察犯法天經地義 休唔休班根本唔重要

爛賭督察偷86萬現金證物今判21個月 官勉勵：為了子女要成為更堅強的人

警察就警察

你會唔會叫林鄭 做休班特首？